可否要求減警察人工?

減住一半先
表現好的話, 可考慮追加全家大灣區共榮圈永久居民證一張